[歷史台]英治下的香港

當年香港係英國佬統治之下，大家安居樂業、國泰民安。依家看返啲相，同港共統治下相比，真係萬千思緒在心頭。

香港人：光復香港，時代革命！

P.S. 呢首歌最適合形容當年嘅香港，最尾嗰句由為感慨。
願明天香港 也是天堂 定能看得見 一點曙光

自推

英治香港係盛世

自推 2

幫樓主推推

多謝晒！

推